Fondo menu: 547b93
Linea separatoria entre menu y encabezado: 324b5b (Azul)
Linea separatoria entre el resto de elementos: 605a4b (Marron)

Texto titulo: 274957
Texto base: 42413d
Texto morado: 703f7e